# H04

+ 班级：
+ 学号：
+ 姓名：

## Questions

1. 以下选项中，属于CMM定义的可重复级的级别的是（  ）。  
A. 2  
B. 3  
C. 4  
D. 5  
2. 配置项识别是软件项目管理中的一项重要工作，它的工作内容不包括（  ）。  
A. 确定需要纳入配置管理的配置项  
B. 确定配置项的获取时间和所有者  
C. 为识别的配置项分配唯一的标识  
D. 对识别的配置项进行审计  
3. 全面质量管理属于以下选项中的哪个层面的概念（  ）。  
A. SQM  
B. SQP  
C. SQA  
D. SQC  
4. 以下选项中，描述不准确的是（  ）。  
A. 代码审查是一种非正式的评审活动  
B. 代码审查是一种同行评审活动  
C. 软件评审按严谨程度可分为非正式评审活动和正式评审活动  
D. 通过正式的软件评审标志着一个阶段的完成  
5. 以下选项中，描述不准确的是（  ）。  
A. 以GB编号的国家标准属于强制性标准  
B. ISO组织发布的标准属于国际标准  
C. IEEE是一个国际组织  
D. ECMAScript是由ECMA组织发布的JavaScript语言标准

## Answers

1.  
2.  
3.  
4.  
5.  

## Keys

1. A
2. D，配置审计与配置项识别是同一层次的两个工作
3. A
4. A，代码审查是一种正式的评审活动
5. C，IEEE是美国的行业组织
